悲咒念完後

但求沒人念我舊